屌諗返起考phy嗰日有勁多靚女囉

大圍考 估唔到 以為毒撚多 都幾多靚女 同埋有MK 有條金毛MK坐我附近 屌你聽到d揭卷聲做到勁撚快 勁擾敵 唔知係亂做定真係勁

附近d女幾高質 同我學校差勁遠 點解